知唔知劉備、關羽、張飛、諸葛亮，邊個最識做戲？

係諸葛亮，因為佢係視后孔明

留名

Dllm/10

0/10

Ok

1/10

同情分

8/10

10/10

on9/10

。。。。。。

Hi 馬丁露乜 冇鳩

過氣啦

明明係李斯

咁孔明係男定女？

導演

李斯

睇黎你真係諗住攞返個名

諸葛亮係男人，0分重作

孔祺係男定女？

李斯阿on9
咁撚簡單仲要夠教

咁三個臭皮匠咪更好戲

諸葛亮 因為關羽張飛留俾諸葛亮

3兄弟無啦啦塞多個孔明入去
你條IQ題都作得幾撚突兀

唔計

唔通可以點加，你講啦！你講呀！

笑撚到仆街
樓主高汁

試下劉備 關羽 張飛同埋李斯

1/10

諸葛亮去咗河邊吸水？

問周瑜定諸葛亮好戲啲

大撚巴

笑撚死咗

好撚好笑呀屌你老味.jpg

周瑜 因為佢自宮緊

周子瑜就自宮緊

項羽 因為佢係項少龍個仔 佢老竇係影帝 有演戲嘅天份

因為張飛劉咗備關羽

好笑 8/10

咁嫪毒咪做老外

答案竟然唔係李斯？

會唔會太低汁

唔係李斯 0/10

咁未笑撚死人？

我覺得幾好笑
講真

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為劉備，張飛，關羽，諸葛亮識做戲啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

-10/10....

要完整作答
0分

馬丁露乜鳩（被搶）

哈哈 笑死我啦

係連登，講得通既1Q題已經值得正評

關羽張飛劉備諸葛亮

10／10

"邊個"最識做戲

點解仲未見到李斯出黎

答案唔係李斯 0分

邊個話視后=做戲勁?

客觀講 ，其實ok喎個gag. 7/10

咁魔關呢？

張飛留比關羽好笑d

好心咪撚再出膠post上熱門啦，阻撚住正經抗爭post

好唔掂囉
對比起之前d走韮/冇操手果d

係啦係啦

四個入面張飛最飲得𠻹
張飛喝斷長坂橋

張飛亦得

馬丁幾時返嚟

係嫪毐啊
可以頂喬寶寶個位